邊間一芳真罷工?

其他POST巴打提過
太古、大埔、樂富、葵涌都冇開
求FC邊間係罷工，邊間係開唔到?

罷工嘅都係同路人，特別係被人點名果間
一定要撐
唔係仲邊有鋪頭支持場運動同罷工?

至於好似上面講果D開唔到
仲要扮罷工R支持
比開鋪果D更賤格
抵制係必需

仲有香港代理
呢篇聲明唔夠
一要同大陸奇割蓆
二屌番佢轉頭啦
你又唔係underder佢
啖有咩資格講解約?
莊閒都唔識分

銅鑼灣，沙田，大埔，樂富，太古，馬鞍山，葵涌，旺角
以上都唔係名單上
屬於冇開
求fc係咪罷工

太古fc

好開心，見到太古城中心，香港有得救！

仲有尖東

一芳老闆絕對係企係我地呢邊 我以身份保證 唔好怪錯同路人

好奇究竟係點